呢場運動一割蓆就會輸

818見

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 好明顯